其實白兵套同好多其他youtuber 相似，但點解連登仔齋屌佢一個？

佢同happy kongner, 啤梨 ，myradio,等等本土派都一樣，白票論又唔係得佢一個講，點解只係屌佢一個嘅

因人廢言

莫非連登仔覺得 本土派kol =鬼？

諗極都諗唔明

讀恒大係連登係死罪

仲未有人入黎解答我 只留下負皮就走人

魚蛋論？
屌白兵就要屌埋其他本土kol?

起碼happy kongner唔會一味叫人做一個行動，而係叫人自己諗應該投咩

某啲所謂kol 好中意用「獨立思考」去笑其他立場有相差嘅人，然後啲fans又會一齊恥笑；但成件事都係無「獨立思考」：班fans只係將自己嘅思考外判咗比個啲kol

曾幾何時部分連登仔都好撐白兵，點解而家好似過街老鼠咁？真係唔知咩？真係要問到出面咩？